# FHNW Informatik Zusammenfassungen
Hier sind alle möglichen Zusammenfassungen aus dem Informatik Bachelor Studium an der FHNW Brugg/Windisch

## Fehler? Unvollständig?
Sollte etwas fehlen oder ist jehmand unerwähnt oder möchte anonym bleiben einfach melden oder selbst ändern. :-)

## Alte Prüfungen 
Alte Prüfungen findet man [hier](http://www.ib08.ch) und [hier](http://www.infboard.ch).

## Weitere Repos
Weiter gute Repos mit Implementationen von Übrungen sind folgende:

### Diverse Fächer
- [platzhersh](https://github.com/platzhersh/FHNW-Java-Projekte)

### entmu
- [Jan Fässler](https://github.com/janfaessler/entmu)
- [pfirpfel](https://github.com/pfirpfel/jdraw-exercise)

### vesys
- [Jan Fässler](https://github.com/janfaessler/vesys/)
- [MyrionPhoenixmoon](https://github.com/MyrionPhoenixmoon/VeSys-Bank)
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/vesys)

### apsi
- [Jan Fässler / Fabio Oesch](https://github.com/janfaessler/FHNW-Apsi)
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/Apsi)
- [lab Roland Hediger / Jonas Schwammberger](https://github.com/rolandhediger/apsi_lab)
- [other Roland Hediger / Jonas Schwammberger](https://github.com/rolandhediger/apsi_solutions)

### efalg
- [Jonas Schwammberger](https://github.com/Helldevastator/efalg)
- [Fabio Oesch](https://github.com/fabio-oesch/fhwn.efalg)
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/Efalg)
- [Jan Fässler](https://github.com/janfaessler/FHNW-efalg)

### pfcs
- [Fabio Oesch / Sam](https://github.com/fabio-oesch/fhnw.pfcs)
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/Fhnw.Pfcs)
- [Jan Fässler](https://github.com/janfaessler/FHNW-pfcs)

### Compilerbau
- [pfirpfel / Fabio Oesch / MyrionPhoenixmoon / Jan Fässler](https://github.com/pfirpfel/iml-compiler)
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/CPIB)

### conpr
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/ConprScala)

### hwpro
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/hwpro)

### prcpp
- [Daniel Gürber](https://github.com/danielguerber/PRCPP)

### eaf
- [Roland Hediger](https://github.com/rolandhediger/eaf_solutions)

### webfr
- [Roland Hediger](https://github.com/rolandhediger/webfr_solutions)

### brerl
- [abio Oesch](https://github.com/fabio-oesch/fhnw.bver)
